收iphone8,256g,自用

想收部iphone8, 香港原裝, 256g, 二手都得, 你出價, 唔想去先登食水深

得返部機無配件要唔要

畀返部機人啦

用左幾耐 咩色 出價

等9月換機先放比你好無
齊件有保養

買左開唔到鎖

9月有排，雖然唔急 都係啦 咩色？價位幾多

真係我架

用左差不多一年

Space grey

黑色 ，買左apple care保到19年10月
價位5千點睇

有冇保養？

出左都未夠一年 除非水貨

有乜問題

+1 唔識睇

唔係前幾粒咩

NQF

推下先

樓上依部都ok wo

N 字頭姐係官換機啦